「nba」doncic屌9黑人harrell: bitch ass black boy!

MONTREZL HARRELL CALLS LUKA DONČIĆ A “B–CH ASS WHITE BOY” AFTER SCORING (VIDEO)

Before this series is over, there might actually be a fist fight between the Clippers and Mavs.

Things got hectic between the teams again in Game 3 after Montrezl bullied his way to a bucket to tie the game, and then went down the court and could be seen calling Luka a ‘bitch ass white boy.’

調轉黎講？

掉轉黎講先有blm呀嘛。

Luka咁講真係唔洗再係NBA打波

想知Doncic look down on Harrell個陣有無講啲咩

叫佢唔好扮foul , 如果doncic都拎膚色黎講可能俾美國逐出境啦